召喚會員編號 #1149

究竟係bug還是真？

係 咩事